有冇社區中心or會所可以book房練歌

屋企練真係唔方便 想揾地方 or 一間房靜靜練歌